知唔知邊個惹到花師奶成家都病晒？

係啊桔，因為吉野家

0/10

☹️

想跟風學人
但好撚尷尬囉

咁關花師奶咩事呀
求其小明一家，關家姐，傅佩嘉都放得入去啦，用下你d IQ 啦

呢啲嘢無得扮

花帶桔

算啦

你啲iq題係唔好笑架啦 但係條友真係無腦

其實個條露j毒撚咪一樣咁尷尬
本來就係成班開始跟風先搞到成日d post上熱門阻住睇嘢